[聽日逼爆港島]69上街，俾d顏色柒婆睇，希望聽日見到60萬人以上，聽日維園見

聽日維園見
希望聽日見到60萬人以上

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！